廢老真係隨時會害死人

話說求先撘巴士，一上車已經好大陣油味，咁我開頭以為係有油漆工人
點知坐坐下個司機叫啲人落車等其他車啦，因為架車有問題(我開頭都唔知做乜，聽緊歌)
屌，然後班廢老就屌個司機話咩架車仲行得㗎嘛de ne lu mei 叫佢繼續揸
然後我等車嗰陣見㗎巴士係咁漏啲油出嚟同噴煙
如果個司機真係繼續揸真係唔知會點

btw, 索油味索到胸口有啲郁悶

屌，胸口有啲痛，如果我不幸辭世，依篇就係我嘅遺言

你幾多歲？仲依賴網絡上網........
你都唔係好好多

利申：現代人

#2邊位黎 無左個留言既